<!--info-header-start--><h1>Typed Get <img src="https://img.shields.io/badge/-%E4%B8%8A%E7%B4%9A-de3d37" alt="上級"/> <img src="https://img.shields.io/badge/-%23utils-999" alt="#utils"/> <img src="https://img.shields.io/badge/-%23template--literal-999" alt="#template-literal"/></h1><blockquote><p>by Anthony Fu <a href="https://github.com/antfu" target="_blank">@antfu</a></p></blockquote><p><a href="https://tsch.js.org/270/play/ja" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%8C%91%E6%88%A6%E3%81%99%E3%82%8B-3178c6?logo=typescript&logoColor=white" alt="挑戦する"/></a> &nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="./README.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-English-gray" alt="English"/></a> </p><!--info-header-end-->

[lodash の get 関数](https://lodash.com/docs/4.17.15#get)は JavaScript でネストした値にアクセスする際にとても便利です。しかし、TypeScript でこのような関数を使うと型情報が失われてしまいます。
TypeScript4.1 の機能である[Template Literal Types](https://devblogs.microsoft.com/typescript/announcing-typescript-4-1-beta/#template-literal-types)を使うと、`get`の適切な型付けが可能となります。
これを実装できるでしょうか?

例えば、

```ts
type Data = {
  foo: {
    bar: {
      value: "foobar";
      count: 6;
    };
    included: true;
  };
  hello: "world";
};
type A = Get<Data, "hello">; // 'world'
type B = Get<Data, "foo.bar.count">; // 6
type C = Get<Data, "foo.bar">; // { value: 'foobar', count: 6 }
```

この課題では、配列へのアクセスは必要ありません。

<!--info-footer-start--><br><a href="../../README.ja.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%88%BB%E3%82%8B-grey" alt="戻る"/></a> <a href="https://tsch.js.org/270/answer/ja" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E8%A7%A3%E7%AD%94%E3%82%92%E5%85%B1%E6%9C%89-teal" alt="解答を共有"/></a> <a href="https://tsch.js.org/270/solutions" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E8%A7%A3%E7%AD%94%E3%82%92%E7%A2%BA%E8%AA%8D-de5a77?logo=awesome-lists&logoColor=white" alt="解答を確認"/></a> <!--info-footer-end-->
